<冷知識> 知唔知點解唔可以係個海到痾尿

因為海入邊有好多鹽
所以會尿到鹽
!@#$%^&*()_+

屌你啦
咁所有女人一跳落海就陰道鹽啦

樓主高汁

從前有三隻蝦.....

其實比d力就屙到